{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_012429",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "신릉천"
    },
    "text": "新陵川 (신릉천)\n京畿道安城市瑞雲面、美陽面\n京畿道安城市瑞雲面梧村里を起点に、北側から南西へと流れ、安城大路付近で青龍川に合流するのが、安城川という地方河川です。安城川は、本流と九水川という1つの小河川で構成されています。全長は6.17キロメートルで、流域面積は14.95平方キロメートルです。周辺の土地は、主に耕作地と林野で占められています。また、河川の上流部には梧川貯水池があり、上流部は山地河川であり、下流部は農耕地河川としての特徴が見られます。河川の材料は砂利と砂で構成されており、河川の傾斜は比較的緩やかで、1/322から1/136の範囲です。また、河川の上流部には壬辰倭乱の時にはイ・ドクナム将軍が活躍し、その墓があります。さらに、河川の中上流部では40番平沢〜堤川高速道路と23番、57番地方道路が通っており、下流部では70番地方道路が河川を横切っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "新陵川はどこからどこへ流れていますか？",
            "answer": "新陵川は京畿道安城市瑞雲面梧村里を起点に北側から南西へと流れ、安城大路付近で青龍川に合流しています。"
        },
        {
            "question": "新陵川の全長は何キロメートルですか？",
            "answer": "新陵川の全長は6.17キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "新陵川の流域面積は何平方キロメートルですか？",
            "answer": "新陵川の流域面積は14.95平方キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "新陵川の河川の特徴は何ですか？",
            "answer": "新陵川の上流部は山地河川であり、下流部は農耕地河川としての特徴が見られます。"
        },
        {
            "question": "新陵川の河川の材料は何で構成されていますか？",
            "answer": "新陵川の河川の材料は砂利と砂で構成されています。"
        },
        {
            "question": "新陵川の河川の傾斜はどの範囲ですか？",
            "answer": "新陵川の河川の傾斜は比較的緩やかで、1/322から1/136の範囲です。"
        },
        {
            "question": "新陵川の上流部には何がありますか？",
            "answer": "新陵川の上流部には梧川貯水池があります。"
        },
        {
            "question": "新陵川の中上流部には何が通っていますか？",
            "answer": "新陵川の中上流部では40番平沢〜堤川高速道路と23番、57番地方道路が通っています。"
        },
        {
            "question": "新陵川の下流部には何が横切っていますか？",
            "answer": "新陵川の下流部では70番地方道路が河川を横切っています。"
        },
        {
            "question": "新陵川周辺にはどのような土地がありますか？",
            "answer": "新陵川周辺の土地は主に耕作地と林野で占められています。"
        },
        {
            "question": "新陵川の上流部にはどのような歴史的な遺産がありますか？",
            "answer": "新陵川の上流部には壬辰倭乱の時に活躍したイ・ドクナム将軍の墓があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 284,
        "QA": 414
    }
}